안녕~
오늘은 진짜 너한테 과외 받을 기분 아니거든. 그러니까 그냥 가라.
니가 언젠 과외 받을 기분이였어? 적어도 내가 과외 시작하고 나서 너 한번도..
그냥 가라니까! 가 빨리!
너 진짜 나한테 왜 이래? 내가 그렇게 싫어? 내가 너한테 뭘 잘못했다고 맨날 나한테 이래? 너 혹시 나랑 전생에 무슨 사이였어? 난 기억 안 나는데 너 기억나는 거 있어?
시끄러! 술먹고 와서 술주정과외 한 주제에 쟁쟁거리긴. 씨.
그래도 너 97점 받았잖아.
17점 받아서 확 짤랐어야 되는건데..하여간 재수는 드럽게 좋아요.
준혁 핸드폰 벨 소리
예 선생님~
너 참 내일 운구할때 검정 양복 입어야 되는거 알지?
아! 참 그렇죠!
안에도 흰 와이셔츠면 좋고.
알겠어요 선생님. 참 흰 장갑도 껴야 돼죠?아이..그래도 준비해갈께요. 네. 내일뵈요. 검정양복이..
어디가? 저게!
